(HKJC)馬會GT 2017討論區

各位巴打絲打，我係29/3 accessment center IT dep. 聽講要等2-4個星期，到宜家步入第三星期仲未有通知去panel in.

大家不如分享一下自己咩dep，幾多號in AC, 有panel in call未/幾多號去？thanks

推

IT出左panel in啦，4月尾in

PANEL IN係幾時收到通知？你係幾時Accessment center？跪永答覆！！！！！

唔系我呀，我朋友收到，好似大約上星期一收到通知

你朋友係幾多號in accessment center ga? thanks for reply!!!!!!

好似有幾日final in
4月尾5月頭都有

Lm

應該3/29

me charity and community
all final in done already last week lol

想問CHANNEL 或其他既department出左offer未

純粹八下 會有幾錢企工？

有無人知technology 出左offer未

有冇人知channel出左offer未？

睇隔離post, channel好似出左了

知唔知幾多錢人工？

又星期一
今個星期係咪最後有可能有通知既星期

我都想知道
網度好似寫五月係release offer個期

marketing出左offer未

想問巴打幾時in

5月頭呀 絲打有無識人有

我都係五月頭 唔識人有呀我都等緊
唔知出晒未

5月完都未有

睇怕係收左皮。。。
唉全部offer都冇消息